02638點睇？

係咪聽朝唔會點郁？

我估見52週新低

消除不明朗彈升